[又係柬埔寨]有冇巴絲打19/6-21/6會去吳哥

有冇巴絲打尼幾日可以一齊夾車？

因為我得一個人，如果自己包一架車好似太貴，想搵人一齊share

主要係想搵人夾外圈果程，因為如果大小圈搵唔到人就打算租電動車玩自駕

推一推先

我6月20同21都係Siem Reap 都係一個人

巴打有興趣share車嘅可以add我tg @sharetuktuk